會員一鋪過入【懷疑五毛】

唔講咁多，去圖

係咁吹獨立，又分化嘅仆街
我懷疑嘅只係想知係5毛定阿sir
五毛就唔該pro 啲
阿sir就

一早block左佢

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

一早block左

唔洗懷疑 呢條低級0.5揚左好耐

連我新手p牌都block 撚左佢好耐喇

有人整左張list 唔使懷疑

Push

唔洗懷疑，佢貼啲圖直情同facebook啲五毛一樣